黑人唔俾其他人講"nigga"算唔算種族歧視?

黑人叫黑人做Nigga就得，我就唔撚得，算唔算歧視? 定係黑人可以歧視黑人 但其他人就唔得? 黑人大撚哂?

點解黑人有特權? 係咪大撚哂

你條窮撚話自己窮就得, 人地笑你窮你就嬲
咁都得? 窮撚大晒?

我個思路係 既然黑人認為"Nigga"係一個歧視嘅字，點解佢地可以不停歧視其他黑人? 是否應該ban左"Nigga"依個字 大家都唔準講 咁先公平嗎

宜家先知？

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動